［突發］金鐘入閘大堂好大煙

push

照加價

警察消防都黎晒

價照加 理閪你

我話ok就ok啦
大煙既野你地唔識咁多

呢個時間搞呢d
嗚啊

火燒旺地
唔燒點加價

頭先聞到陣𤓓味即刻走人

無事發生嘅話點有理由加價

有加冇減機制

廢鐵：我唔加價點排走啲煙

完全唔知咩事 啲人行返哂去出口

加得少所以出煙

燒炮仗賀佢加價啩

加價哎嘛
係要d 煙火大家高興

利申唔關我事

愈來愈多消防
戴晒氧氣罩

垃圾狗鐵

製造浪漫感 你識咩

巴打仲唔走

出到CTRU，恐襲？

呢個鐘數

唔撚洗加價呀？

月台有冇事

仲未有公佈發生咩事

邊個連登仔放屁

真係好大煙

小心d

爆得未

金鐘係重點保護區黎，一有咩事CTRU一定會到場先

放工又黎料 堅定流

港島綫情況點有冇影響

慣咗㗎啦 唔洗大驚小怪

政總+解放軍駐港總部

哇 好大煙呀 中環都見到呀

我話ok就ok

勁大陣燶味

驚西咩，阻到港豬放工既恐怖分子都照打

唔撚係呱、堅定流？

扶手電梯著火

冇毒氣體嚟

未驚過，最多咪加價

屍殺列車

即係點

防痳疹煙霧啫

又爆鑊
辣殺

加價了

沒事兒沒事兒

好氣氛

似新嗰個RRT

1816 金鐘站發生火警

荃灣綫列車服務正常，港島綫列車服務正常，南港島綫列車服務正常

屌
希望一陣放工冇事喇

臭到仆街，咁都唔封站痴撚線

係現場，應該係扶手電梯燒左

聽職員講話爆電梯

意外頻生車價照加

最好放沙林
香港個carrying capacity已臨界

咁都唔叫人走都幾仆街

煙到抖唔到氣

利申: 純粹猜測

雲海fb有直播

又未大爆炸 小小事

電梯有事

仲唔閂站？

都係加價

閂左成個金鐘站佢啦

咪又係加價，把撚港鐵

聽日仲返唔返到工???

火警還火警 坐車還坐車
兩回事黎

依排搞乜，三日唔埋兩日就出事

又故障又撞車又甩電䌫

今日仲噴煙

唔好閂站啊
唔返屋企

你有得唔坐咩?
馬屎坑話OK就OK啦

會飛站啫

屌 又出事

尿袋？

慶祝加價

港鐵比天收

無拜車工

車公

係咪有人一聽到加價走去放火

個少少煙霞係度大驚小怪

一加價就

連登仔第一時間剩係識講加價
唔會諗巿民安全

放工玩放火

有d反恐特勤隊係到

好臭

車公好靈

?

啲煙

痴撚線 電梯急停左

加得3.3%，太少嬲女出煙

新聞公布完加得少直刻出煙

係咪toxic?

下星期清明
港鐵提早同大家慶祝

垃圾L鐵

#52啦師兄

咁仲上唔上到車

幾大獲下 好暈

hehe

要買氧氣筒返工

聞到即刻閃人😵

港鐵呢個月做乜嘢

都未完全同大陸接軌已經每月幾單 未來真係令人期待

加左價 放下煙花慶祝下姐
無事既

每星期一單

發夢聽到政府部門講好似有喪屍

岩岩紅線去緊中環
金鐘站停車果陣聞到勁濃煙味
同個fd 一齊嚇到賴屎 以為架車會爆炸

連扶手梯都唔妥加價

又加價啦

放工時間先黎玩

車照出 零廣播
唔諗住同你講有事發生

㗎車去緊金鐘 冇廣播

加少少價你哋班仆街又喺度嘈
我話ok就ok啦
我依家真係嬲撚到噴煙啦
你哋開心啦？

次次都閒日

最緊要發大財

往荃灣啱啱停完金鐘，好大陣味

垃撚圾

好大煙都阻擋唔到我地坐地鐵既決心
加多3%都要坐啊

10分鐘前轉車，月台好臭，冇乜人

香港社會重新洗牌
連登仔係時候上位

屌那星好撚臭

繼續加價

仲唔走？ 一陣炸到你仆街

又有理由加價

等緊老婆

火警又點呀
我要坐港鐵返屋企

臭撚到
唔加你價點換電梯呀
3.3%都唔夠應該加33%

有無金鐘月台相
利申返到屋企

成個港鐵都唔識做管理
洗牌啦

屌你老母 收工先今玩
去望下OL黑絲先

加價用黎做維修都合情合理。

樓主 d煙冇毒都pm 2.5超標， 唔走就變樓豬了

佔鐘

頭先車站有堆人喺度用蝗語大叫:我們是他們的奴隸
都唔知做乜鳩

唔比入閘

送工時間又送大禮

閂咗左排

點解可以唔閂站
好痴線

認真
有幾次喺香港同中環站都是聞到好大陣嗰啲機油味

照加價吹咩

反了反了

唔加邊有錢比罰款

火警仲比人入

次次出煙要出嚟解釋 , 咁我哋唔使瞓

賺你入閘錢

唔好亂講嘢

路過都聞到臭味

派4000未?

同你經歷差唔多,不過我果邊班友係喊:來了 他們來了

走了
臨走時仲係封左一半閘口唔比人入
都幾多人

又要加價了

邊間承辦商出事

慶祝加價放煙花

撞車, 電纜出事, 停駛, 出煙 呢D 好少事
加到價就 OK 啦

免費煙，why not感謝？

要做生意

KONE 通力

遲早搭地鐵會有人死

臭到

加幅3.3%?
宜家又嚟多單,應該可以上調個加幅到300.3%

馬屎

又比政府罰錢，又可以加價了

有冇影響行車？

no

某喪屍game對白

啱啱中環過金鐘 依家炮台山了
真心臭

唔加價邊有錢維修

sor

加價咪要慶祝下囉

消防都戴晒mask
燒唔到你 都唔好係到索煙
無益架

好撚臭

on撚9
條友咁鳩up法都咁撚多正評
到底係咪痴撚線

2047

港鐵火警但正常，市民無需改乘其他交通工具

近排做乜咁多問題
應該話做咩密左咁多

因港鐵設施殘舊, 預計今年加價50%改善設備

氣氛黎架姐，大家都話Ok啦

一個公司咁多野
又工程又系統
出少少事好正常
只不過比人放大

古有城牆點煙知會敵襲

今有港鐵點煙知會加價

係
無人做錯

少少煙者

仙氣黎

加得3%,咪無錢維修
港鐵無錯

關咩事

求下你加價算喇唔想用生命搭地鐵

屌 又係放工先搞D咁既嘢

壞既野層出不窮 獲獲新鮮

我話ok就

啱啱架車經過金鐘好lone味

5年前 金鐘道碌左個催淚彈入去 遲左爆姐， 無事無事

習慣下啦香港人

實係啦，以前都無咁多問題

仲出緊煙

全世界都讚,係得香港人鬧

金鐘站安全，報告指火警不普遍
故障狂冒白煙，但認為仍屬安全

我都係咁話 情願加埋消防

加比*

有咩問題？幾時無瀨屎？
下次唔該無事先好開post

阿sir出煙唔洗你教

價照加

執咗未？

最衰估中

未

搭地鐵經過金鐘站，勁撚柒大煙，臭到仆街

係

啱呀啱呀，出多啲事，等我地慣左港鐵出事，咁第時接住大陸啲交通如果出事就都無乜大不了

出事 又加價

屈文妓：佔中帶來的蝴蝶效應

Tvb 7:30新聞可以完全唔撚講 屌你老母

都冇乜人睇
股價再跌就

燒一燒又要加價

加就加3.3 問題就係咁出 係好嘢既

聞完陣味暈暈地有無得告狗鐵

TVB 收皮喇
以前無線新聞 是是但但我都唔信
宜家都冇睇電視十世

記起之前睇咗東京沙林事件單野，係地鐘呢啲密閉地方見到煙一定要調頭走，唔好八掛

馬時亨話ok就ok啦
電梯出煙你地識條春咩 下下出煙著火都要講
馬主席邊有時間打golf呀

保持到99.99%

正常喇

密到呢

而家MTR冇事故 先係新聞

啲市民嬲到出煙

都仲好意思加價

加埋救護

趕收工，理得你

呢鑊又點撚樣呀

Cso

又有fuckboy周圍隊草

上次加價加得少 味有咁多問題囉
下次加價加多d就ok架啦

脫班撞車脫軌出煙延遲 樣樣齊 價繼續加

成陣𤓓味！

興祝加價？

炒車火警 錢照加 你死你事

繼續去打golf

壞咗要維修, 又可以申請加多啲

RRT嚟

移民狗酸撚到